(就黎trending)美國左翼:TrumpVirus

大家可以利用反諷
Trump hater spare China
Lefties want spare China?

外國左膠 會連同大中華膠不斷帶風
快d反擊吖